諗返之前一單新聞

有條友
解款員
同人唔啱
開工俾人放血
成個人浸係自己灘血度
完
連佢咩名都冇人理
第朝個個繼續返工
好似冇發生過依件事咁
好似佢從來冇存在過咁
依個世界
as long as你唔係女
as long as
你唔係top 10 20%男性
你係世上既價值係0
甚至負
因為女有得生仔
本身就有用
而家d師奶好寸
因為d女去到4 50仲有得生
仲有剩餘價值
但男
去到30就有少少老
性機能開始下降
踢波個d
30歲就老將
35 36就勁老
唔到你唔承認
社會最低賤最危險最難頂既工
大部分男性做
地盤佬死左
call聖約翰運走條屍算
街邊訓街十個九個男
好撚痴綫依個世界
好撚恐怖